有冇一啲你一直諗唔通嘅遊戲劇情？

犯駁位 甩漏 或者你真係唔明都可以留低討論下。

人中極：
一馬係酒神初見遙果時，遙拎住支槍「哩埋」（間鋪咁細，佢就咁屈係轉角位我心諗似係take cover 多過想哩埋)，到之後遙帶一馬用暗號上千禧塔。

疑點:
1,槍從何來？
2.點解遙會知暗號？如果一早知暗號唔直接上塔頂搵美月而係去搵酒神?
如果係酒神講暗號比遙知嘅話，即係酒神死前有同遙對話而酒神被殺時遙在場，咁就引申出3
3.點解酒神會比料一個來歷不明嘅𡃁妹？而且點解殺手沖入店隊淋酒神但會無視遙？
正常嚟講遙重矮過張bar枱，要同bar枱後嘅酒神對話肯定要坐係bar枱前先做到，咁殺手冇可能見唔到遙。

個人推測係遙拎住槍入店威脅酒神問話，而問話後比死女包隊淋後一馬契弟到場。
咁就解釋到點解死女包咁冷靜同疑點2.3
但依然未知把手槍係點嚟(而且好似有提過下槍唔係咁易取得，連黑市商人都係賣改造模型槍)

定係我睇漏左啲野？

我深信一馬契弟一直比遙呢隻臭雞用計中計中計利用

到底羅莎莉亞係咪太陽長女

要講DS我怕你地講到爆post都未講哂

重有一個應該唔算劇情不過我好撚在意：

點解海盗出身嘅按針濕少少水就會落命
明明你前一個鏡頭先係海漂上嚟而且重落過落海幾次
你係咪食撚左惡魔果實

我都係咁諗 我唯有當成個日本海域都係海坊主先接受到

逆轉裁判4
牙琉霧人個黑色心鎖究竟係咩

海坊主係海到跳上嚟 你推翻佢落海佢都會死左

點解chell唔講嘢
佢係咪PTSD

咁重甲會沉水掛

按針試過著住衫直接係城頂跳落海救人

呢個真係不解之迷
睇返又好似冇野值得佢上咁多鎖

ff8

可能係伏線 逆7一次過解開
好似逆3最後一集咁 一次過連哂123集咁就正

或者可能只係拎黎嚇下你
其實真係冇料到

救阿勝個到
叉錯腳跌落水

尋晚玩fallout 4
打到去搵合成人追獵者拎佢個腦舊野
跟住傾計有個option係講個code佢就瓜左
但係完全唔知個code我點樣黎
可能我miss左劇情

有冇俾白粉阿婆食

係咪庇護山丘果個?
係既話我俾佢high到死埋

你俾阿婆食完之後佢會放水俾你等你之後易過某D地方
好似揾合成人個CODE咪就係阿婆俾料你
冇俾佢食冇收料咪就要打

到底成步堂同真宵幾時拉埋天窗

用呢個心態捉人中0應該都捉到唔少

主要係覺得遙呢隻臭雞唔係咁簡單